香港呢個城市真係好可悲，絕望，無出路，不開心

香港做野只有

金融，工程，it ,地產

屌你老味唔同人有唔同興趣

外國可以就自己興趣讀書

去相應的城市打工

設計，科學，bbs 邊行都有出路有野做

香港？700萬人要被興趣金融，地產，工程，it

讀呢d 先叫揾到工（人工不高）

其他科讀完竟然連工都揾唔撚到（或最低工資）

做人的樂趣就是追逐興趣，

開心的生活支持生存

做自己喜歡做的事

但香港，要為生存放棄生活

點會開心呀❔

人生都已經本末倒置了

香港大把有錢人

無出路是班窮撚

一日到黑叫春 話移民既都係窮撚

公道講句，香港地

是香港就算是中產，都只不過是有錢佬既工具

it?! 我真係笑而不語

係香港有錢就大把好似樓豬呢d人任你玩 錢搵錢幾易又搵到筆

成日問自己做人為左啲乜……

工程你以為好輕鬆咩 辛苦工
Bba咪即係金融，08果陣好多人追捧
樓主係咪仲讀中學

中年